西班牙國家隊名單

好多個都估唔到

迪亞哥？

好似有傷

仲有角大

點解拉莫斯係出Ramos但巴斯基斯出Sergio

簡拿利斯

領隊：kepa

係jaime mata

Isco

明明18年個陣咁豪華 但好似無心踢咁 依家呢d無咩人可能有驚喜

安歷基唔係唔鍾意alba咩

唔睇開西班牙波真係會有一半唔識

好似廢廢地

有牙山co冇isco

Btw估唔到jesus navas仲有得踢

踢挪威, 馬爾他, 應該係揀d邊緣人

Nacho?

j.mata

佢同iker muniain 當年兩個超新星終於上位

又3個左閘

應該試頂右閘

嘩
簡拿利斯？

又黎大換血

有sergi roberto喎

碎酒右閘反轉西甲

破大巴出佢鳩斬掛

摩奶都有

要咁多左閘把撚

好能25

parejo 好鬼勁

要施巴路斯不如搵sarabia
同埋javi martinze都值得入

david silva 都冇

仲有jony

Sarabia都係無
Saul就真係唔好再留係Simeone手下喇

捷西斯拿華斯都仲入到 唔撚係掛

Sarabia好撚慘 今年咁癲

終於揀返啲畢包 皇so球員
簡拿利斯今季應該係去賤種前一季以來最fit

今年咁樣大爆發都係入唔到，睇尼都無乜機

睇幾埸西維爾先講LA 今季打右閘真係唔差

又唔揀suso
alcacer 都試下啦

可能得罪咗安歷基 我都好鍾意佢

點解我見到車仔教練係到

定係佢教埋西班牙國家隊

拉到空間同出波唔錯
但防守係差

今季踢得唔差

退咗好耐啦

jesus navas

我睇西維爾覺得Sarabia同Roque Mesa更值得比機會

反而Sergi Gomez唔覺得佢勁

當年係青年隊係同莫拉達一齊嘅雙子星，結果浮浮沉沉到依家

西維爾3-5-2成日搵佢打翼衛仲要真係唔差

喺皇B隊吹得好大，同代仲有謝一招
而家睇最遲熟係沙拉比亞
最廢係謝一招

卡斯拿斯退出咗國家隊未
今季聯賽好似廿幾場只係失幾球
有冇機入返

冇azp

又係大傷之後收皮
啲金童啊，雙子星，金三角真係無乜幾個踢到出尼

簡拿利斯有份

kepa係咪錯左 唔係教練黎？

咁Pique同Koke呢？

個人認為最佳23人
DeGea Kepa Casillas/Pau

Ramos Inigo Hermoso D.Llorente/Bruno
Alba Bernat Azp Roberto

Rodri JaviMartinez
Canales Parejo Ruiz Thiago

Sarabia Oyarzarbal Inaki Morales/Munian
Alcacer/Aspas Jaime

碧基退出左國家隊

主席好忙的

認真一問 點解Pique咁快退?

No Moreno?

Rodrigo係邊個黎？

前鋒仲係莫拉達

冇沙維同恩尼斯達？

屌老虎呢

角大華都入到

isco呢？

馬體會中場孖寶 Saul 同 Koke 都冇

安歴基上任之後，好似未揀過高基

加泰隆尼亞單野掛

冇佩奧爾?
隊長都唔揀

jesus navas踢到2022世杯

拿角大

34歲了

屌角大果d有冇睇波
今季重勁過係曼城果幾年

D出波好靚
今季踢翼衛仲過到人爆到人

冇韋拿同費托？

返母會重識入波
係曼城除左第一季頭半季入過波，之後都未入過

Parejo

下年就歐國杯

選角大做乜尻

依啲熱身賽就應該揀啲後生練下兵攞經驗

唔係諗住下年選角大做後備右閘啊

正路唔傷都係卡華積同羅拔圖
但打得好多個後備奇兵都無壞，一試無妨

果時又話新金童轉左去皇馬就收左皮

得23個位，點都唔會選3個右閘

佢踢翼就廢既，踢閘又要後面有3中堅

宣佈左退役國家隊

踢華倫西亞果個？

拖慢哂節奏，現代足入邊唔會有好高成就

打咩野聯賽。。

yes

練定新人差唔多, 仲有 3 年世界盃

hehe唔係傷左有無機會入

Saul成世都係馬體嫁喇，簽左成7年約
除非simeone走，唔係佢真係會越黎越廢變工兵

Jesus 當年西班牙皇朝，負責做後備奇兵爆鳩人
10世界盃決賽入波嗰球，就係佢爆左一段

估唔到2019仲可以睇佢踢國家隊

有莫拉達冇哥斯達

比起08到12年盛世既西班牙 依隊西班牙有呢幾年荷蘭青黃不接既感覺

好撚慘
上年世界盃又竟然0出場

哥斯達傷
無佢咪輸左比祖